屯門公園啲口號好撚好笑

臭雞
比4蚊利是你

釋放臭雞

笑死

我要睇"biaoyian" (表演拼音 利申唔識)